[7 1 和理非強心針]陳皓桓:已知上訴委員會必定反對 但會照樣發起遊行

熱門見到呢個post
一個近期離職“黃”督察 比前線手足一啲 提醒。

呢個係提醒緊前線手足
而唔係和理非

唔知71之後仲會唔會有人夠膽舉辦/發起呢類遊行集會
而陳皓桓同一眾民主派議員都講到明 即使班狗反對
聽日會照樣發起遊行
比世界睇多次香港人既團結
和理非會唔會一齊喺港島行個圈?
當最後一次看待啦

7 1 希望大家都會出席

7一維園見
Facebook ig airdrop

Push

個委員會得咴啖笑

預咗佢反對都照樣發起
係搏拉
所以希望聽日至少做到聚集人數